移民撚想證明自己仲愛香港既話，去到英國同我做一樣野.…....

就係參軍

如果你真係想光復香港，同解放軍/警犬生死相搏、武裝革命係必須發生既事。

呢一年入面，我哋睇到共產黨係唔會同你講道理講條件，唯一會令共產黨屈服既就係武力，絕對既武力。

做唔到既話就唔好撚同我講自己有幾愛香港。因為你哋只係一班剩係識嗌口號既蝗蟲。

利申：本身BC，唔洗靠BNO移民
我會係香港戰至最後一刻

光復香港，時代革命

BNO有冇得直接參軍

有
詳情睇上班台

已經有BNO holder幾年前就做御林軍樂隊成員

樂隊？

同樣要pass British Army basic training

毒撚連登仔一入嚟見到d紅色字，即刻嚇撚到跌左部手機落地，回唔撚到post

英籍香港人；鳩吹太狠

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)

開左公海
大家度下有乜野可以做
組織再做野

繼續打落去

BNO窮拎變BC最後方法-英國參軍

RAF is my dream

加油

想知年齡限制

Jet fighter/ Helo pilot 25歲
但其他位好似都係35

我知
但咁易咩
英文interview
體能要求都一堆人pass唔到

所以宜家要繼續加操，練好啲英文

有冇巴絲真係諗住當兵？